想搵返一首op 大約係2000年係tvb播

剩係記得少少歌詞 但好似係中譯 類似

絕對 xx 啟示錄/默示錄

係朝早播既